港豬唧係港豬

6個月日日濫捕
傷的傷，死的死
中大學生被狗咬左兩日
係樓下放無數TG
你唔譴責政府，fine
你要返工，fine
屌你老母戴個口罩都唔肯
食屎啦港豬
返大灣區啦
你地抵俾狗屌

真 比哂機會我罷工 多謝哂咁多位前線